脂肪係點排出體外？

聽過人講話氣化之後喺鼻度呼出堅定流？

分解成尿同二氧化碳排出

痾屎痾出黎

認真？原理係點？上面又有人話屙屎

咁使唔使做運動？

你咪當燒蠟燭咁上下。

熱

熱，即係氣化再經鼻呼出？

有無個原理係話點氣化

由你既毛孔排出

問下欣

脂肪係燃燒的

吸收唔到咪喺屎到屙返出嚟

脂肪屎

從尿尿排出

你當
脂肪 係張紙
身體天生有部打火機
要用到脂肪嗰陣就打一打火
開始燒黎畀身體用
變成餘下的灰燼+ 二氧化碳+水+ 能量+ 微量元素
灰燼+ 微量元素，對身體有用的會用返，冇用的去左尿液排出。

大概咩時候會用到脂肪？挨餓？勞動性工作？運動？

留名學嘢

所有時間都會用到
血糖高啲用脂肪嘅比例會相應少啲

認真問，血糖高低有無得控制
點知自己血糖高定低？
如果想減脂肪，首先要血糖低？先易減？

咪好唔食碳水

排到就冇咁多肥婆啦

買個血糖計篤手指就知血糖幾多
減脂肪唔係要血糖低
而係要有個熱量赤字
即係你食得少過你消耗嘅熱量就得
人體有唔少細胞都係只可以靠葡萄糖提供能量
血糖長期過低都唔一定係好事
長期血糖太高身體會優先用左啲多餘嘅葡萄糖
變相用嘅脂肪比例會少咗
所以維持平穩嘅血糖先係要點
血糖高低當然有好多方法可以控制
例如糖尿病人會打胰島素/食metformin
正常人可以餐前飲醋/食GI值低嘅食物/飯後運動都可以好有效咁控制血糖升幅